黎緊尖東海旁既人小心d狗落緊車

小心

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

Push